歷史科Level 1 考生表現示列

冷笑話到底有幾「冷」看看這句便知道

我看到這篇文章也是無話可說

作緊小說？

究竟個marker見到呢個答案有乜嘢表情

一睇到鹿死誰手
就聽到阮兆祥把聲

美國主張侵略日本？？？

好似小學呀字數係咁用四字成語咁
冷戰又關日本偷襲珍珠港咩事

但係啲字寫得幾整齊幾靚

明明個定義係美國同蘇聯
但係之後就冇再講過蘇聯

唔識答冇嘢好寫慢慢寫實靚

lv1已經算比面
如果係中文作文應該u埋

未睇內文但見寫得咁整齊都知唔多對路

小說

篇野好撚1999
日本得知美國打到黎，唔備戰做乜？「卻」乜？
美國撃破完日本據點，令日本「無懈可擊」？
鹿死誰手前面又冇不知
所以說兩者侵略？美國同日本合作侵略第三國？

雪櫃冷笑話

手字又幾工整

噉都有level 1
u 咗嗰啲應該仲精彩

睇親DSE示範level 1多數寫得好靚
level 5多數樣衰

中英文都係畫畫咁款
改卷嗰班真係睇到想死
仲要係隔住mon改
好在得5** 5* 5呢三級
先需要改卷員睇哂成篇文去分高低

可能之前睇過d咩英國研究話寫字越樣衰越聰明係真

5** 示例：

「南京大屠殺」係兩邊勢均力敵嘅人互相打鬥嘅事件，並不存在有任何一方攻打另一方嘅現象，有時候真係忍唔住要講下，你明知日本仔過緊嚟仲要留喺嗰度...你出現得喺嗰個地方就預咗會發生呢件事㗎啦。而且，都過咗咁耐仲提嚟做咩姐，六四都冇提啦屌你，更加耐嘅南京大屠殺都唔應該日提夜提，傷害民族感情呀！

台灣嗰啲仲癲

一個二戰中立國可以比佢寫成軍國主義 好波

作故仔咁叻，明明應該係5**直入口交部

喺考場入面仲記到盧恩文字

以前中學班廢老教畜最鐘意話字柒grade 會差

做歷史卷d 字咁齊整 已經知無咩料

佢既另一題都唔差

真作文

cls 就算係命題作文都會拎u
佢寫果陣有冇忍唔住笑

作文咁作
應該係溫書格硬諗嘢寫

認真作文

世界史幾時都係到比你背
但創意就唔係話有就有
留名睇小說

佢應該要作
日本女孩子也得到孫中山的保護
真偉大

想睇多d level 1 作品 好睇過歷史

啲字幾靚，可以考慮轉考設計卷

應該係唔寫或者太少字先會u

孫中山搞大躍進

大躍進

公三小
美國出兵日本？

幾有趣味 鼓勵

唔會u啦 dse你有寫嘢都有分

其他成語我無乜意見，但無懈可擊一定係用錯。
咩叫「使得日本便無懈可擊」?完全錯撚哂。
如果改做「日本節節敗退，美國可謂無懈可擊。」，咁就講得通。

嘩睇撚到想死

On9

無開錯台

首先，我認為HK最應該改善改能日......
咁都有Level4

係改善政治及

屌那星 咁你都睇得明

我最記得以前通識比我嘅評語係字體難以閱讀

個1應該係格式分黎

有寫字已經好好

弱智定.？

平行時空
不過寫大躍進係好有前途

爽 唔洗用腦改 咁就計一份既錢

揮一揮支筆，就能改寫時空

親人盤的感覺～

英國研究、中國製造、台灣報導、南韓起源、美國情報

般 屌

鳩up得咁有自信 大把前途

啲字幾靚

篇嘢好明顯就9寫等時間走人

寫得咁撚核突 完全唔理人感受
你估你係倪匡咩 我係改卷一定暗啞底扣佢1-2個grade

利 : hist 5 字靚

好鐘意用反問
究竟有多冷？
究竟有多大？

重點係第三段我還記得孫中山的改革......
佢應該係目睹哂成個革命過程

啱啱睇埋佢其他題目，文筆真係唔差嘅

佢係咪考錯科

睇咗The Man in the High Castle？

冷戰呀

白卷囉

打機個啲if劇情炸？

改做揀毛澤東呢題就滿分

平行世界

巨鎚瑞斯! 誇爪kill! AAAAAAAAAA!

最多叫整齊 邊忽字靚

我仲諗緊點解有啲咁熟 原來盧恩文字 師兄好嘢

改卷條友咩心情
見到呢篇野

同其他改卷佬一齊恥笑

因為中國妖魔化美國

歷史科啲字寫咁靚一睇就2都冇
利辛：level 4但啲字醜到仆街

咁撚醜啲字 屌佢喇

係咪特登入去考搏做lv 1範文貼堂

以前阿sir會屌人用塗改帶同寫字靚
字衰反而唔屌
利申5*

啲字寫到咁整齊唔怪得佢拎1

講事実

無懈可擊係咁樣用

文筆唔錯？ ？

歷史就係鬥快,無咩技術可言

要快呀嘛 佢哋隻眼睇慣曬

真

睇到R晒頭 教果個都應該檢討下

咁都要用腦論述下觀點既

川普和特朗普冰釋前嫌 合作派出神風敢死隊登陸日本 以攻擊位於其首都北京的珍珠港

有讀書=大把嘢寫=咁咪寫得快
寫得快=好難靚得去邊
有讀書唔代表聰明

根本就係
有讀書一題可以爆好多個points先黎

唔係囉 我當年就係做呢題 伏到仆街

咁U係點

本人

識咩 醫生體黎

有潛質做content farm編輯

該考生願意花時間坐喺度同你作文都算係咁啦講真，淨係果份誠意已經冇野好講，班所謂歷史教師咪又係依書直說，真相係點邊個能100%肯定

作文可能高分

咁易就個個都5**啦

中文字來？？？

体?

普通cctoy會員

香港呢個考試係睇你肯唔肯溫書
所以啲人話考試制度唔公平
根本係藉口嚟

邊可能寫到咁靚,為左快寫到d字飛起+殘體字都出埋

好過醫生體啦,起碼認真睇會睇到

咁都唔u

我無話易 ，不過寫得快一定有優勢。

你話冇技術可言喎
我想問邊科寫得快冇優勢？ 數寫steps快都有著數啦

好撚痴

content farm

真心第一句已經睇唔到 我估現實咁寫應該好大機會比人求其掉個level 2算

笑左竟然有人睇得明

我作文u喎

第四級考生表現示例黎

識用成語

不過用錯

係
寫唔快d READING卷隨時做唔完,份卷咁長.
不過首要當然係識答,次要係寫得快

知唔知自己寫咗啲乜

佢提到美蘇應該唔會u

啲字好撚靚 應該女黎

因為大家眾所週知

佢住緊第二個時空

如果佢上黎睇到會係咩感受

竟然有1 已經算係咁

屌你大躍進 笑死

讀歷史最低層次-對表象既理解都做唔到, 抵level 1 啦

就算幾難睇都要儘量睇 因為改dse有樣嘢叫check marking, 即係個改卷員改完之後，可能會比個chief 再改，如果差太多分既話要再改過。

利申：mark過幾年dse scripts

幾適合入政府做野

咁都有1

冇咩好笑 人地係唔識已經盡左力去寫野 冇放棄冇交白卷
Respect

d人邊係話考試制度唔公平
係話考試制度有問題wo

其實係唔夠時間寫

變左鬥快寫字比賽

你呢d睇得出，書都冇撚溫

有好多band2 band3嗰啲人冇讀書然之後賴個考試制度唔公平

佢地覺得邊到唔公平

當自己睇緊連登

所以得中文科老師先會屌學生d字樣衰

點知
成日喺ig打埋啲抒情文話dse好唔公平
啲band2 band3仔都冇可能考得好
但轉個頭見到佢去飲酒唱k

係咪特登想激死個marker咋
連常識都可以全錯

睇緊時事台

Up乜春

其實答到咁當初就唔好修歷史啦

點先拎到u...真係好誇張喎

應該係仲記得書中提及有依樣野
但真係成篇野都時空交錯

原來可以寫英文？ HK

咁除咗大躍進啲嘢都無錯嘅...
不過用孫中山係國父嚟做論據會唔會有啲倒果為因

當自己睇梗中共口交部會合理d

1940年代 同盟會都無錯？
最基本既時序都未搞得清楚

歷史由我創造

根本應該比u
marker level one 係創意分？

啲字起碼辨認到 睇得幾舒服

Push

以前教係唔可以

做乜尻

好有man in the high castle 感覺

你唔知？

俾我答 我會話毛魔導致文革 死了三千萬人 孫中山雖然只是不斷靠身邊的人 沒有實力 但佢沒有害死人 所以我選老孫

中文反而高分因為唔使睇事實
論文筆佢好有高堡奇人風範

擺明慢慢寫㗎啦

啲文句咁唔通順

睇落去完全唔似一個DSE生

咁就廿蚊，多謝你

咁似一乾三濕啲尻up

休息一下 喝個水 笑死

咪係囉
Facebook都要叫面書

歷史科點會講facebook呀

卷二寫咁少字

呢份應該係通識卷嚟嘅

佢通識嚟㗎喎

D字好整齊

呢D應該天才黎

差咁句
欲知後事如何 請看下回分解

level 1又唔靚嘅唔會俾你見到

佢係咪專登㗎

殘體字

pin this

讀歷史就是創造歷史作史實

下回分解=re take

嗰啲睇嚟都哂氣
第一句topic sentence唔對路
字又樣衰
呢啲通常劈頭0分下一題

講到冷戰大概時間係1946-1991
呢度可以俾酌情分
不過都係睇改卷員好唔好人

曼德拉效應出現了

無懈可擊 <~~ 係咪玩支那三國殺玩上癮?

我睇到呢篇文果時都有呢種感覺，睇到我r晒頭
我果時history幾差都唔會咁寫，條友睇戲睇上腦？

蘇聯變咗臭四無出過場

十足十連登啲假膠

屌那星咁樣都有lv5 先唔講字 第一句中英夾雜，唔洗扣分？ 以前比我呀見到實屌

成語都用錯

佢歷史堂係體育老師教？

我意思係個故事錯唔曬
吹到孫中山玩大躍進都無對佢啲時序有咩expectation

當年LS 寫得仲潦過佢

最尾兩粒星

我都係答呢題 死亡題 傻左
最後得5

*史實

哈哈哈哈哈哈哈

點改 完全睇唔明寫乜春

唔關事⋯ 只係通識世史呢啲 你識答+有史實嘅
一定寫到好多 甚至寫唔切都會 所以啲字焗住要寫快啲 根本靚唔到 寫錯都係用啲筆塗 唔會用塗改帶

見過有啲lv5通識 一開波個題啲字都幾靚 係後尾時間問題而醜咗 寫字靚嘅人都可以讀書好

師兄睇嚟你同呢位考生一樣智力都有啲問題及早求醫

破口大罵 投擲物品 唔會係史實掛
還是佢真係親歷其景

雜種先係

寫史唔可以連基本史實都寫錯

爸爸親人嘅感覺

字乜

過兩年呢個答案 5** 啦

係咪喺 Facebook 睇果啲歷史 page 睇上腦

作為一個中學修歷史嘅人
呢篇野真係柒到唔敢睇

1925年死嘅人竟然可以喺1940年搞改革

係咪d老師成日叫人答題前先下定義

有熱誠既老師 會表示好失望
其他人： 笑到仆街 仲提交上去做範本 再放兒登恥笑

孫中山1925年已經死咗

痴撚線

你地唔明，個考生同The Man in The High Castle一樣，係嚟自另一條Timeline

因為寫咁靚基本上無時間答哂

點睇都係1999

金瓶梅

完全睇唔到佢寫乜撚

一開頭都還可以
下面果啲每句都起碼有4-5個字係睇唔明，有啲什至估唔到
要改幾耐

噉都有1。

嘗試睇第二段最尾果句：
「使HK XXX現時的政治及社會狀況，XXX更快樂。」

冷笑話到底有多「冷」？想得知就必先要知道甚麼是「冷笑話」，現分析如下

拎4嗰個同話冇技術嗰個係兩個人黎

手字幾好睇

我黎噶

玩得多紅警

但佢係寫死同一個人
另一個人只係講下個名ONLY
雖然平行時空入邊做既野互相交錯曬
不過佢唔出書真係浪費佢痴線佬既才能

陶傑首字都差唔多
當佢行書咁睇

好似曾經有兩個記者入過去考dse
靚字同樣衰字答嘅嘢一樣
但靚字高2級

主要因為改卷唔想花精神睇

所以講到識拎星同真係拎係兩回事

新潮文

小學生嚟講算靚

我睇緊啲乜撚嘢?

第一段 大家眾所週知 已經笑左出黎

多數都係再EAA再寫返出嚟
因為原作太潦
唔係真跡

可能係潮文作者嚟

Content farm
吹水力+100

大把band3學校學生都係咁既水準

btw 孫中山真長命 1940仲係到
1925年死個條友係假冒既

我嗰陣都係band3仔 但考hist攞5

可能有出
真人係連登作家

應該係多謝個考生
唔洗用腦改就有一份錢

其實DSE唔代表啲咩，唔好咁執著

唯一可以讚賞嘅係
考歷史都接近寫晒繁體字
當年我考通識都係寫晒繁體

利申番，我係喺睇故嘅覺得咁講

好多人特登去學寫殘體字等自己寫快啲
不過其實用返自己平時寫開既字 都唔會話慢得好離譜
當年考history 全文係繁體

的確
我只係覺得佢對於band3學生充滿成見姐
無話對dse執唔執着 我就覺得只要努力 無論係邊到都會攞到好成績囉。

其實佢錯唔晒，美國真係侵略日本

最尾嗰句還好喇
「提升市民的生活素質，從而令市民感到更快樂。」
佢啲字唔端正，但係憑筆劃都睇得明

樓主，當年上通識果陣，我有死黨寫份功課係咁寫：
‘為什麼香港成位一個轉口港？這是一個迷，今天我來解開這個迷。原因香港一帶沒有冰山，加上是世界中心點，因此香港成為轉口港。’

。。。。邊到唔錯？

樓主真係冇開錯台
btw 究竟係咪有寫字就1冇寫字先u

勁

咁睇唔睇到晒上面第二段最尾果句

錯啦
5**示例：
不評論個別事件

band 3係個學習環境差姐
唔代表學生全部都係渣既

至少你睇哂都唔會覺得好累贅
只係9唔答8
考生上得太多兒登

字樣衰唔係問題 睇到個字型都可以估到係咩字 但咁細隻仲要逼埋一齊真係睇死人 畀錢考同hkeaa慳紙係咪黐撚線

笑撚到仆街 歷史學家

政府應開發（致？）以球場，興建更多的房屋，以（浪？）能供不應求的問題，減低市民對住屋狀況的不滿
有啲字估唔到，我收返
不過通識科通常啲marker見到樣衰字都係快睇，只要理解大致意思就得。

咁咪即係唔識用囉

個個都寫到咁醜樣架啦
1篇閪野寫6-7板紙
邊個得閒同佢玩書法

我都係做咩卷都用繁體, 用殘體點都覺得條氣唔順咁

DSE題目黎

已pin

究竟有幾冷？究竟有多大？

真心點睇得明，改一份又唔係多錢
一直以黎都覺得文科係求其鳩比分，是但比個level 4 中等無人嘈就算
又唔似理科咁你可以話佢改錯

我再睇多次都覺得篇野似日文多過中文

啲字邊撚度靚最多咪話佢啲字整齊 小學生字咁喎

Level 1的作品真係好好睇
自己仲以為鳩做歷史只可以拎U
原來仲有得拎Level 1
自己讀歷史都唔知

唔可以又點
扣分？

不過佢第一段話創立興中會又啱喎應該佢淨係知孫中山呢個例子

笑到仆街

評語
考卷展示考生對課程內容有初步的認識。卷一各題表現欠佳。考生未能詮釋資料 (如題 1a)、對題旨缺乏理解 (如 題 2c)，以及對相關史實沒有認識 (如題 3b)。卷二兩題的表現均欠佳。考生嘗試按題旨作答，但 往 往未 能列舉相關史實，內容粗疏籠統，表現欠佳。

搞笑都唔係咁玩

其實佢文筆唔差，似係懶惰嘅聰明人。

寫乜9啊，完全睇唔明

畫開符？

佢地點ensure答案係一樣

文筆唔差？？

咁都有level 1 冇天理

寫一樣嘅answer

一睇就知有星

公道講句,條題目本身係咁問

文筆同小學生差唔多

屌你老母 出題條友搞笑？
出多條熱戰有多「熱」呀笨

似係有外國u offer 9考

旗鼓相當，勢均力敵

其實呢個已經算易睇
英文script真係睇到想死

佢想用二戰美日戰況定義咩叫熱戰 但時間唔夠冇寫美蘇冷戰部份

睇VA啲 level 1卷都好正

留名待笑

Titanic

同小學生有得比

我唔熟中史都知佢9 up緊

原來係2018，重以為係諷刺緊721

又大家，又眾所周知
btw佢係「描述」唔係答緊/「解釋」題目呢個係致命錯

條友唔用設問句唔舒服

做乜鳩 小學生畫畫比賽？

可以開新post貼

世界中心點地平？

寫字越衰先會認真睇

還敢下來啊冰鳥

求多圖人士

究竟有多冷
究竟有多大

冇要求考生寫書法咁靚
但都唔係寫成咁下話

而家啲人寫字越嚟越樣衰
佢呢啲字算靚過一半人

你知唔知咩叫文筆
呢啲文筆小學生程度

劉明一身蟻

其實係諷刺緊歷史只不過係當權者創作出黎嘅小說

字體滿分

咁都話靚，你啲字一定好醜

呢啲唔係反問
反問係嗰啲難道你不知媽媽是女人嗰種

其實條問題問得啱架喎
冷戰叫冷戰 係因為美蘇無發生過直接軍事衝突
先會叫做「冷戰」

歷史高分嘅人基本上好難寫靚字

有時我考試冇溫書寫啲嘢都係差唔多...
3成真加7分假 立場重複又重複 好似好多字咁其實冇乜內容...

第一次見

因為DSE中文作文字體會計入字體及標點運用一項既分

據點無晒，咪無懈可擊囉

成篇文都扣唔到題目任何關鍵字就下品
計埋其他幾項分都U硬

依家既改法，你篇文扣到丁屎少少都會入中品
所以好難U架

Sba 佔20%但又要用學校做單位拉curve 咪唔公平囉，不過認真講句band2/3起碼考到33222五科19分以上有資格入大學先講公平唔公平嘅問題啦，絕大多數band2/3根本10分都冇毅進水平講咩制度公平吖

設問呀

屌你老母公司笑到仆街

Marker寧願你唔寫嘢

😂點知，最後老師叫佢係上堂果陣要朗讀一次去全班同學聽

cls 笑到仆街

係地府創立同盟會

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返

呢位同學在中史創作方面絕對可以拎滿分
佢應該快d加入黨就可以發揮所長。

幾藝術 但係講唔出邊度好

屌你寫錯字

首先，咩叫素質同向度。

似落佢面

打邊爐？

痴撚線慳好多時間以前唔識咁寫

你中文咩grade

其實咁都有1呢啲要u喇

使HK 人更滿足現時的政治及社會狀況，讓他們更快樂。

建議試下做

寫成咁先合理

真 考過就會明

唔好話中文字
英文字都一樣係咁
d字識飛

咁樣作故仔就有1
真係替溫左3年都係得2/3嘅唔抵

但以前上堂睇人地ls英文卷範例又的確冇中文咁潦嘅

唔講以為我睇緊以前二戰嗰啲日文
一堆假名間唔中夾一兩隻漢字

以解決供不應求的問題

佢又無得扣你分 又無得亂比分
奈你唔何

個考生寫質素 個marker係都要寫素質
同tvb一樣 啲人講大陸 個字幕係都要打內地

睇我#50 po嗰份通識事例

冇用

開始尊敬啲教畜寫撚到咁 都認真睇

條友係咪想寫古英文

條友擺明係依邊過嚟

咁都有1，垃圾
Between 中共標準應該有5**

到DSE都未識得用標點符號.....
竟然用書名號括住大躍進

佢啲設問仲要次次差唔多
冷戰有多冷？
影響力十分大，究竟有幾大？

以前寫Essay有邊個唔係寫到草書咁
邊有咁多時間慢慢寫

邊到有得睇曬成份卷

中屎可以又寫中文又寫HK?
但係人大八三一 又寫中文 唔係寫831 咩料
利申 唔識

示列

樓豬憑咩笑人

被歷史科耽誤的架空歷史小說家

狀元先做到醫生 而醫生D字一定要夠潦草

鬆懈個懈咁難寫都識寫

美國和蘇聯解體
屌你老母咁都1到

依啲已經算好靚，至少睇得到

利申：通識老師

你就係改卷員？

新連登潮文

首先，我認為HK最應該改善政治及社會狀況的向度。由圖B可見， HK人對政治及社會狀況的得分最低，只有4.4。有見，這個向度最需要改善。近年香港因政治問題而發生不少的衝突，如人大八三一引發的佔中，人大釋法等問題導致HK人對本港的政治非常擔憂。

因為冷戰真係好冷喎
歷史啲essay問題係咁架

玩大多god of war

俾Level 5**畢業直入公務員隊伍啦

講起VA 拎一示例
呢個示例覺得唔知邊個覺得VA易讀既中同傑作來

勿相認

咁都無U

最好笑係佢啲字整齊又寫到勁長 好認真咁 但內容完全9up

滿意

咁我成份寫英文又得唔得

我呢題攞左21/25 分

原來係審卷既陪審員

唔係盧恩符文嚟架似啫

中三之後冇讀過 history都知佢錯

我有個中學同學都差唔幾多 做通識個人成長題係度寫家長同子女嘅對話，仲比我睇問我有咩comment，我睇到眼都突哂 乜concept都冇寫

笑到改唔到下一份
一邊笑一邊屌佢老母

反而3歲啲畫好靚

係常識都冇

concept ok 喎

除非主任同所有人有共識 太核突大家都唔睇
但不過寫得核突又真係好正常嘅
個試時間咁緊迫 又難為考生同marker

填色比賽

第一張成個私煙咁

平心而論
佢手字寫得唔差
又夠膽作篇野出嚟比大家笑下
呢一分唔比唔得啦

1940年
人都死埋先搞革命

佢係咪以為「無得還擊」咁解

日本嬌喘一聲，倒在美國的懷裡

有人話係遊戲王嚟

如果今日皇帝仲係宋徽宗 佢拎5**

又唔係考書法

正路都唔可以架
咁成份寫英文快好多啦

唔好咩都唔識就執人口水尾話某啲詞語係大陸啦

咁大把醫生爛grade

邊個老師咁害佢，居然高中/考試得咁少時間仲用木顏色😂😂

睇嚟1同U之間都應該要加多一個grade

咁短，我哋平時操開至少兩版半

真
2017 年考
每題寫咗3 版
最後有5

同樣2020考，最後都係Lv.5(屌，平時係學校操開至少有5*)

佢一定係聽多左發現號😂

其實係有
不過最後無成事
你可以google operation downfall睇睇

佢係咪想講令日本「不堪一擊」

1都俾多左
依啲先係篡改歷史

真作文 ，但d字幾靚

點解考西史手字可以咁整齊
當年考中西史文學手字潦到飛天
畫地圖都係鳩咁嚟

睇得明八九成

1940年代
光復會

通識老師？

真,孫文的野望

屌佢老味啲用字好笑到

考之前未知題目點夾答案

考一樣嘅題目

屌, 係咪睇開啲支那content farm文, 寫到啲風格一撚樣

懷疑係尻嚟玩嘢

同一份另外幾題都好正
明確！清晰！的確！

把他們緝捕他們

犯罪的事宜

不知淥死誰手

不如推到原作者出嚟解畫

過着低調的生日
低調慶生

佢講緊自護同聯邦呀戇鳩

付出那麼多的努持

相信係"努力和堅持"既簡寫

呢題仲正, 講埋羅馬帝國同婚姻

最尾個段似醫生字
鬼畫符咁

得來卻很容易，但是一脫身就非常難

我聽日都show呢份佳作俾我班中六睇, 俾佢地增強下自信心
利申: 歷史教畜

但依份野似係通識

上面嗰題另一個考生都答得好好笑
楊慕琦係華人 1967就嚟回歸

作文5**

我還記得孫中山的改革《大躍進》有很好的得著和成果

真係親歷其境回想當年事咁

諾貝爾都叫諾先生
楊慕琦咪姓楊嘅香港人囉

係媽媽畫得幾靚

其實佢啲字幾靚
可惜佢唔見咗個腦

孫中山睇到一定嬲到彈起身

其實都好佩服佢作戰到最後一刻
每題就算唔識都9吹一段
大把人唔識就漏空

中文U定係1

其實好多人都係寫成咁 趕時間 班老師都睇慣曬

我無讀過中史都知

夠竟佢係點諗出嚟

仲要用書名號依下先屈機

「推翻滿清對我們.......」
我們我們我們,佢都未出世我嘜撚野們

中間條撚樣肯定係支那仔
"中國香港"

成績差唔緊要 最緊要有良知唔好走去做狗

政府也應開發這些哥爾夫球場，興建更多的房屋，以解決供不應求的問題，減低市民對住屋狀況的不滿，提升市民的生活素質，從而令市民感到更快樂。

印象聽改卷老師講過
你只要有寫香港（hk）
就唔可以話你錯/扣你分
呢題可以直接用hk

但你冇（ ）就直接用hk
可以話「睇唔明」咩係hk唔改你

痴線哥爾夫都睇到 歌以夫喎佢寫

咁如果chief marker改個分同佢差好遠 佢都要重新改1次 唔可以話睇唔明

我睇完都唔知佢邊忽偉大

邊到靚呀
你小學啲硬筆/軟筆書法字帖係咁嘅咩？

寫到係標楷體咁先係靚喎
呢啲最多叫工整

冇上堂 冇温過書 所以將所有聽過嘅歷史人物同歷史事件塞曬落去

有冇中文作文 數學 level 1 範例

發生咩事 點解佢地咁睇唔開讀VA

明代宗重用李克勤平定唐代安史之亂

話時話
以前有個朋友話佢考中化oral靠嘅係quote外國名人
但除左外國名人個名係真之外，其餘全部都係作
因為根本冇人知佢鳩up，博唔到之餘又俾人覺得你識野

諗起自己以前唔知做乜鳩走去take 科al 中史黎玩
最後f撚埋
我諗我都係咁上下

考dse中文oral果陣
有條友都係咁up埋啲咩鋼鐵大王 米業大王咁
我都諗緊係條友9up定係我見識少
同組其他人都好似未聽過咁

想知佢考成點

其實佢係咪搞錯左今日要考邊科，將歷史當左係作文?

當睇潮文

投降 真係睇唔掂

考完之後學校買返份卷畀我
睇返份卷完全唔知自己寫乜
寫字寫到雕花咁為咩呢

利申hist 5*

咁又無話雕花
如果上面果個人寫D字叫做
"睇得明就得/大部人接受既字體"
咁我無話可說啦

比著你係改果個，屌哂佢地老母啦

好似A
我中化oral都係A
我嗰陣做到城市論壇主持咁控場
全部人望住我講野，我再派俾邊個講

仲差過佢 一樣5*

呢個skill好有用
有邊個夠膽當下challenge你

屌一樣嘅老母

即係以佢個logic,麥理浩同彭定康都係華人

明明係寫史書嘅人材

楊慕琦都華人港督
咁潘頓莫雷拉都華將騎師啦

給庫痾痾痾痾痾痾 給庫痾痾痾痾痾痾 阿給 給庫 給庫 給ㄎ 阿哈 為什麼 為什麼不幫我 發大絕 極靈 嚕R 墮 嚕R 搭波kill 巨槌瑞斯 誇爪 哈哈哈哈 阿哈哈哈 嗯RRRRRRRRRR 嚕RRRRRRRRRRRRRR 還敢下來阿冰鳥 嚕RRRRRRRRRRRRRR 老爸墮起來 搭波kill 哈哈哈哈 哈哈哈哈哈哈 嚕RRRRRRRRRRRRRR 嚕RRRRRRRRRRRRRR 嬰兒 嚕RRRRRRRRRRRRRR 搭波KILL 達瑞斯 &^^^%%##$#%@$#@# 阿$#$%#%$$^u&^%##@ 阿ㄅㄅㄅ不要不要不要不要 有囉 這一 波有囉 哈撒ㄎㄧ 吹起來 聊天室滑起來 滑起來 DEATH IS LIKE THE WIND ALWAYS BY MY 賽 牙索開滑 呼呼赫赫赫赫 地板很滑的阿 嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿 哈哈哈又要死囉 飛起來 哈 哈哈哈 哈哈哈哈 爽阿 滑哥 墮胎屬叔 AAAAAAAAAAAA 一打二 瑞斯 瑞斯一打三(破音) A AAAAAAAAAAAAA 幹他媽在BANG 我牙素阿 操 屬叔開墮囉 欸 你 喔齁齁 你到底在 哇OOOO OOOOOOOO 這什麼到底什麼閃現 侯喔齁齁齁 又死一次 AAAAAAAAAAAAA 籃框 A A A 三個 RRRRRRRRRRR 幹我差一點外圈就可以捲出去 我就贏了 喔喔齁齁齁 呦呼 劃劃劃劃 滑起 來 通通給我滑起來 SHUT DOWN 滑 起 來 通通給我滑起來 滑起來 DEATH IS LIKE THE W IND 哈哈 又CARRY了一場 媽的 哈哈哈哈 哈撒ㄎㄧ 哈撒ㄎㄧ 哈哈哈哈 哈哈哈哈 又贏 了 爽阿 聊天室滑起來 通通給我滑起來 GG 牙素 第二勝到手 哈哈咻咻咻咻咻咻咻 咻 給庫 哈哈哈 FIRST BLOOD 嗚度度度 抓到你囉 還敢他媽藍開嘿嘿嘿嘿 給庫FIRST BLOOD 哈哈 咻 得勒得得得得得得得勒得得勒得勒得 乞丐大劍 轟 哈咖呦 劃劃劃劃 滑起來 HEHE 幹拎娘 RRRRRRRRRRR R呼 呼呼呼 呼嗚 好爛喔 你好爛喔

還我國動

冇寫殘體 值得欣賞

啲學生睇完咩反應

識人認真考U左兩科

想推到原作者出嚟解畫
唔知佢睇唔睇到呢個post

連表達能力都有問題

唔好咁撚狗啦

嘗試認真睇一段
發現真心睇唔明 啲key word完之後get唔到

我覺得會見唔少啦

係 所以香港教育制度就係咁兒戲 辛苦左咁年改卷嗰個就係咁hea

入到u之後仲撚hea

作文起碼有3

點解可以有level 1

5**

呢個要貼堂
楊慕琦成為首位華人港督
教科書應該有相架喎

姓楊仲唔係華人？

佢呢條起碼有分